(活地圖) 有冇人知哩個名勝係邊?

聽朝睇完醫生扶返正條頸再答你

地球🌍

個 Blog 主唔肯講佢喺邊個位置影佢啲相 ...

''Q'' I want to know where you took a particular photo, could you give me the exact location/coordinates?

I do invest a lot of time trying to find something good and unique and want to keep them secret to offer something more unique to the photographers who come with me on a tour.

你嗰張應該係冰島嗰個 Galleries 度嚟，不過見佢啲相有啲都執得幾誇張，都有可能現場同張相會有幾大出入都未定。

我留意到 Windows 10 login screens 有不少相片係勁執過，部份係合成